終於有新玩具取代eriksen23

條傻鳩熱狗衰極都係爆人閘 輸波都係潛兩日水 轉頭出黎又捧翻佢隊閪波

你條賤種狗青藤乜狗係狗竇開埋晒d搶口topic 除左咒人空難仲識咩 最撚柒係咩 輸完波反轉豬肚就係屎 成班阿迷撐你就同人割蓆

輸打贏要衰撚過d雜種狗 球迷黎講都算係最底個浸

果然阿仙奴係專出25仔

🕊

好波

樓主空難死

阿狗終於有癲狗

樓主熱狗

咪尾 我多迷